哭泣聲絕無意義 它不會扭轉走資的心意

求阿爺fall水可以fall多啲